臨近聖誕 我終於成功！！！

成功刪左fb 唔使睇人放閃
唔知幾耐先會有人搵我唔到打俾我呢

聖誕過左好耐啦喎ching

唔撚會有

我講我

岩岩放監？

17歲都咁撚毒

一直都係成功人士

從來得我放閃

屌你老母留名

我block個由拍拖到被求婚到結婚到被屌至大肚到作動到生產都全程直播上fb嘅舊同事

想睇生仔片

有女就收皮啦屌你老母

得啦叻啦勁啦

I have become comfortably numb

diu no chinese

睇到好心酸
我明我真係明

回錯post?
我ok喎

班有女嘅係到串串貢

屌哂佢地老母

你以為你刪左fb就有人會留意了咩

一定會

會唔成功嘅咩

心魔